《火拼時速4》即將開拍

基斯·德加(Chris Tucker）透露《火拼時速4（Rush Hour 4）》已經在籌備中。

基斯·德加日前在一節目中宣佈了這個消息，他表示他和成龍都已經準備就緒，將回歸續集。“已經在進行了。這會是一場終身難忘的‘尖峰時刻’。成龍和我都已經做好準備，我們會讓大家不要忘記這部作品。”

不過目前德加暫未透露任何有關該項目的細節內容，無論是上映時間還是導演人選都還是個未知數。曾執導過前三部《火拼時速》的導演布雷特·拉特能（Brett Ratner）由於性騷擾醜聞纏身，回歸的可能性微乎其微。

去年，在成龍拒絕了幾部不同的劇本後，也暗示了有一部特別的作品已經萬事俱備，只等德加點頭加盟，看來他所指的便是《火拼時速4》。

《火拼時速》三部曲分別在1998、2001和2007年上映，在全球範圍內獲得了超過8億美元的票房。

個黑人
真係好撚好笑

1,2唔錯
3已經變晒質連個黑鬼個體格都變晒肥左2個碼

老野又出黎cap水

火拼系列係好睇既

淨係睇gag 唔睇成龍打都值回票值

不過今時今日荷里活無得玩笑種族歧視就一定差一大截

成龍 同鬼佬 拍戲

永遠都係 成龍 個角色係毒撚性格
而鬼佬 個角色係MK仔性格

贖金之王, 火拼時速 都係咁

你想成龍扮mk華人？

佢真實生活咪係